# Superliga

El objetivo del challenge es crear un programa que pueda leer el socios.csv, donde se encuentra la información sobre los socios de la superliga, y a través de distintos métodos se podrán filtrar distintos datos a mostrar.
Para ello se utilizó el lenguaje de programación Java.

### ¿Cómo ejecutarlo?
En primer lugar se requiere clonar el repositorio, luego se lo puede hacer ejecutando el Main del proyecto.
